[ViuTV] 20:30 Mirror 成軍一週年

【一週年！真係過得好快！】
去到2019年嘅尾聲，MIRROR對於過去呢一年有咩深切嘅感受？
由初初出道帶點青澀味道嘅12個人，蛻變成而家漸漸成熟嘅男團，過程中有咩難忘嘅片段？今晚8:30，一齊陪MIRROR回味呢段成長歷程啦！

error 呢？

乜都無 仲要出嘅所有野都低成本 好撚慘

我都好鍾意error 點解會冇error

仆街DIUTV
ERROR成軍一週年呢
係咪肚餓得濟食咗

得呢段訪問真係唔夠喉

Mirror提款機

淨係大發慈悲出左條6分幾鐘人到中年嘅剪輯片
真係多謝晒

題外話
想問下193 有咩其他job
見好多時ｄ綜藝節目主持得dee gor, poki 同肥仔
但係無33....

有劇拍下算唔算

娛樂風雲
同埋港男入贅手冊
仲有無

男排同地產仔不過佢自己話係做茄喱啡

原來男排有佢
我以為得mirror

仲有肥仔㗎

佢地首我們不碎同404真係好好聽

肥仔都好似好少野做

肥仔出咗道都仲繼續教緊舞?

因ton都繼續教健身

好想睇足本版

佢似成日要去跳舞
之前error遊中間佢都係去左做跳舞job
有幾集無出現

佢係pt 黎？

viu從來都唔會滿足fans意見
百屌不成材

Mirror先係佢pt

佢唔係講緊personal trainer咩
好似而家有同啲蛋白粉開班?

so sad but true

33靚仔搞笑有口才但係冇job
好心酸

Mirror實至名歸第十二名啊 有得上下鏡佢都執到啦，點可以當飯飯

相比下，你睇下lokman皮皮佢地仲慘

但見佢著d衫件件都貴到痴線

返緊屋企 有預感係係回帶閪系列

第一句就彷佛聽教先叫作天才

我愛呂爵安

不解釋

馴獸師隊長

Jerb

表白柳應廷

皮皮真係好靚仔

皮皮件衫著一半我真係唔識欣賞

皮皮滴眼淚無論睇幾多次都好正

屌你播一秒間攝時間

一播一秒間即刻諗起404

ViuTV 真係好鍾意播mv

404好聽啲

四首歌四個MV岩岩好四節

吹奏隊長

屌，播一秒間MV 「牙」時間呀？我要睇一秒間MV也不用宜家睇啦

播mv俾普通觀眾+路人睇下都OK丫
吹奏盧瀚霆

好想佢播埋404

喂呀！咁心水清架你！

被的咗出去食飯睇唔到
呂爵安世界第一

我識欣賞

你都有道理嘅

要播mv我上YouTube睇得啦洗乜你播姐
人地想睇訪問個啲啊

D片段重複播完又播..........

隊長呢個look我又係唔識欣賞

個樣撐返起件衫

D訪問可唔可以係十二個坐埋一齊呀

Jerb唔好喊
好心痛

唔好喊啦JER

Jer B唔好喊啦

agger

Jerb唔好喊啦

Jer b唔好喊
你係舞王柳

阿jer我支持你
唔好喊啦

jer b don't cry 你好叻㗎 大家睇到你嘅努力

Jer B

JerB唔好喊啦
你已經係舞王柳啦
我愛你呀

呀JER add oil

踩你手指尾應承你 踩你腳趾尾應承你
踩住Mirror上？我地應承你！

Jer B你跳舞已經進步咗好多
Reflection centre你跳得好好睇呀

坐係化妝枱訪問果段
係咪拍造星二果時拍？

想問吓遲啲會唔會有ERROR成軍一週年

哇，枉我行快兩步返屋企，俾啲咁嘅嘢我睇

我都想知不過覺得viutv唔會拍

認真想睇ERROR多啲
肥仔

感覺ian既鏡頭特別多

點解edan咁少鏡頭架

覺得又係臨急臨忙搞呢個節目

靈魂換新感覺～

破鏡竟然播最奇怪個段
不過有Jer B solo

強烈要求有error成軍一週年

似係冇節目夾硬做啲野出嚟攝時間

到破鏡 MV

有段演唱會片段，我宜家印象中已經播咗三次，二十分鍾播咗三次呀，屌

我都想睇 一定好笑

我想睇呀

今晚要播英超同補做大叔的愛sp

Hello ViuTV mon po同事
強烈要求有error成軍一週年

話曬都花姐契仔喎 呢個名唔係浪得虛名嫁

支持
好想睇error

吹奏MV導演老虎仔

柳應廷宇宙第一

睇到

今晚英超有error

譚律師又黎啦

屌～～～～真係續個MV播

大力推

又播譚律師

段rap
真係靠jer b啲高音先頂得順

咩嚟第一次睇

岩岩個個咩廣告黎

一節一首歌啱啱好

O左咀⋯⋯

但有隊長

其實有冇人同我一樣覺得edan講中文個音好奇怪

Edan

因TON有正評

通渠！
肌肉！
Ianson！

有胸毛

通渠

Jerdan is real

開始有野睇了

好驚女朋友

EDAN

Edan扮jer笑死

姜son

Dance battle原來b4講jerb犧牲係咁

隊長扮姜又幾好笑

要去check下jer jer仔

jerdanson打交

姜son is real

癡線 舞王柳真係豁咗出去

所有節目唱歌mv鏡頭 alton同tiger都好似冇咩咁姜濤 Ian anson lo係勁多鏡頭

去做入住係一個大錯誤

喂講完比Edan整蠱以為會有片睇
點知乜都無

奶油

真心覺得stanley同入住好唔夾

想Alton可以玩多啲綜藝

冇啦啦轉下個話題係咩事 我等緊啲啲搞笑片架嘛

兩個都唔夾

193！

其他人嘅其他機會呢
隊長 Alton 所謂做主持都係做Mirror Go咋

老虎仔

無錢先比你做導演姐老老柒柒

祈峯

我愛邱傲然

Mirror Mv special合集黎

係有高質既幕後點會比你做
見到幾個mv都係低成本就知咩料

到ASAP MV喇！

Tiger仔

今日咁中意一入就入Rap

其實佢地會唔會出碟

喺隔離IKEA買幾塊鏡黎掟

成個特輯就係播返播過嘅演唱會片段同mv
不如成個演唱會播一次可能仲吸引

屌好想睇error好鍾意error>>>>>>>>>>>>>>>>>>mirror

播親嘅部份都有契仔

Don't waste no time I'm READY!

點解講契仔要加密

都市傳說
之前講明年尾定暑假會出大碟，最後變撚左搵笨寫真

首首個bridge都畀契仔架啦

咩呀，D鏡係free 物group free 返嚟㗎，唔係買架

viutv識啲嘢 通渠 jerdan 姜son

仆街

老老柒柒mirror壽命仲有幾耐
愈黎愈多新人入行
仲有班造星2去左邊

好想改名
叫做 柳應廷胸口的毛

點解訪問都唔可以12個人坐埋一齊傾計

出碟先定有官方fc先？

支持

都無圖!!!

花蛆：我係唔出碟呀.gif

佢地著白衫訪問個妝好好J
個眼妝

我撐撐撐撐過了漆黑

大家覺得mirror最應該out邊個？

成日幫佢地打飛機
睇到煩

缺一不可呀屌你

Jeremy 一提破鏡同Reflection隔咗半年就好想屌柒花姐
隔咁耐先出新歌

十二個缺一不可
加一都唔得

得個隱形冠軍有幾隻廣告
仲有啲鳩新聞博見報

好中意聽隊長講跳舞

因ton呢

加一減一都唔得

Reflection 又係契仔同姜濤最多鏡頭

大家覺得四個mv最好睇係邊個

不分化呀

Edan 自嘲

冇
呢12個人先係mirror

Jeremy真係好濃妝

Frankie 有無講過野？

燈光好又點姐
因仔你都冇鏡頭

一次過拍20個鍾

完
慳水慳力
垃圾

REFLECTION MV

隊長幫Jer B mark舞

拍廿個鐘零鏡頭

演唱會T台高炒嗰段要出幾多次

估吓真生活會有幾多秒鏡頭

真係好慘

去台灣室內拍同喺香港拍有咩分別

REFLECTION啲舞好好睇

有冇尊重過皮皮
12個人企埋一齊cut走皮皮

屌，又嚟cut 咗人既鏡頭，保持photobook一貫作風

唔講都唔知係台灣拍 有咩特別

柳應廷好靚仔

有個話題姐

歌又要好聽

byebyebyebyebyebye

fufufufufu

但佢carry到

anson lo勁多鏡頭……

頂

我特登趕返屋企就係想睇因ton
不過次次都只不過係如我所想，得果 3 5 7秒
狙擊手表示傷心💔

驗眼遊戲正式開始

真係睇唔出係台灣

無鏡頭三人組連群鏡都要一齊

JER極多鏡頭

睇慣咗啫

肯有error未

AL 契仔 姜 都多過Jer

咁就完

屌佢真係冇error

都唔知睇左d咩
重播mirror go好過啦

睇完成個MV我剩係記得JER

因為在全民造星55強比賽得知自己跌入淘汰區後，在台上發表感言「尋求無悔真生活，路漫長也靜候。」，加上經常強調要去美國去美國，而令人印象深刻嘅王智德Alton。 （下稱「因Ton」）

貴為非全民造星非10強人選而且有得加入Mirror嘅因Ton，一定係佢有可取之處先可以上大台啦，令到作為因Ton狙擊手嘅我流晒口水，當堂褲都除埋想比因Ton，見到偶像搭上星途，當然要事事留意啦，唔係嘅我做狙擊手黎把撚啊？廢事嘈

話咁快就出個一秒間，我梗係快快手搵我偶像啦

得果3.9秒真係cut到我逗雞
無錯，我只係想Alton聽到我係台下大聲嗌佢

4:33啊，一入就係啊

1:36，一入就係啊

好彩得3.9秒炸大佬，再唱多秒我偶像斷氣都似
無錯↑ 我係台↑上↓聽到你地↓大聲↑嗌我↓

屌哩個一開波就係佢啦
陰公囉偶像係咪為尋求真生活，練好身形做到中上男神咁打撚死我哩個狙擊手，好似食左幾十日泥充飢咁
所以先會唱到鬼食泥咁姐

Mirror有得上紅館，姐係因Ton都有屌你老味真係快快搵片JJ佢先啦
但係！！！！！
點解得Alton無戴眼鏡？

出post冇圖，講黎把撚啊？

搵唔搵到？

係因Ton呀！！！！！！！！！！！！！

呀！！！！！！！！！媽呀！！！！因Ton是專業的
話比我知唔係真嘅
講真，真生活果陣明明大家好睇好因Ton
仲話鄧你唔抵
而家我褲都除埋你埋啲垃圾屎我睇？
你痴脷根我都冇嫌棄你唱得難聽
你做過dancer你甩beat我都無講出黎笑你
Gay肌肉就是力量，但係你玩mirror go爬到手震我都無笑你，因為因Ton係一個專業健身教練

最後，你會問asap呢？
我會答：

都有3.5秒架(比多左)，冒住傷眼危險咁搵因Ton，好在係最後排嘅因Ton有白帽仔炸

總結：

都唔知佢做乜撚野
執柒左佢啦

明明就係真愛

睇返live就知其實多左好多一位比佢

真係hea 9我地架喎

因為在全民造星55強比賽得知自己跌入淘汰區後，在台上發表感言「尋求無悔真生活，路漫長也靜候。」，加上經常強調要去美國去美國，而令人印象深刻嘅王智德Alton。 （下稱「因Ton」）

作為因Ton狙擊手出得一篇文又點叫稱職？出得咁小文，你狙擊黎把撚呀？今次真係有得嘈，因ton咁撚多job 多撚到我都唔知cap邊樣先夠料出post呀仆街 搵因ton慘過玩finding wally呀屌你老味

先喚醒大家邊個係因ton 睇睇哩個將80,90年代動作玩弄於手中，淋離盡致咁表演出黎嘅就係我敬愛嘅因ton

真係老尷到我唔敢再睇第二次

唔好玩啦邊止咁小 因ton簡直係原宿之父 Fashion界明日之星

於Mirror演唱會大玩Fashion向101斑點狗及連豬致敬

以伯父Look及尹光式歌聲光復比大媽入侵嘅廟街 冚家HIGH HIGH HIGH

↑同場Corssover埋加藤鷹

睇完張gif真係頭暈暈 不能只有我看到

力拔山兮氣蓋世 肌肉就是力量向自己致敬系列
有鑑於Pokemon劍盾大熱 原宿之父因Ton都cos埋一份

老老柒柒本來係幾型，但係由原宿之父經手就炒晒車，真係功力深厚

↑再次Corssover埋加藤鷹

星二酸味因Ton 1999道理系到

實至名歸第十二名 即刻有下射哩眼 笑到我仆街

因Ton背後os 柒成咁都唔知點攞返個彩好屌你老味，我有心拎第十二名架，啲鏡頭即刻多過我全年演出呀yeah成班傻仔都唔識玩嘅

唔好玩啦，係哩個年代Rap埋啲咩花花花花，你唔好表演埋荷里活有間大酒店同少理呀爸？睇idol你比個尹光我睇，你玩我呀？ 我就係真係比你搞到好沮喪啦

話你Rap又唔撚係Rap，跳舞又唔撚係跳舞，因Ton都做得星，咁Condom都得啦咁唔怪得大王都有得上樹

樂仔os

到最後

樂仔作出以下回應

最終評語，太過怨婦 躝啦無眼睇

咁Jer B始終係主唱之一

睇我篇潮文好，叫埋因ton讀好撚過啦 15分鐘有多添呀

真生活又比人狙擊

等左個個回覆好耐

我覺得教主姜b契仔同jer都一樣多鏡頭
其實隊長都唔少
我覺得mirror最好聽係呢首
隻舞又型

但佢每次唱個鏡頭都唔係zoom近佢
另外reflection Alton frankie好似完全冇個人獨唱 成場伴舞咁款

睇咗4個MV

召喚鏡頭統計list

下次想睇入post召喚樂仔

因ton 皮皮 算啦一句都唔比佢地真係....

屌原來我唔記得咗密碼

佢值得

Reflection

reflection 同破鏡都正

最鍾意依兩個

破鏡型到爆

同意 破鏡嘅鏡頭設計好睇 reflection隻舞好睇

黃色經濟圈的障礙

多謝支持柳應廷

但lokman solo 個shot 咁大塊鏡都free 到？

tiger好啲 冇記錯佢每首歌都唱至少一句
MV唔會查無此人
皮皮 alton喺reflection真係